# memong 시작하기
본 문서는 **memong 사용법**와 관련된 내용을 기술합니다.

[공개 사이트](http://memong.xyz/)에서 memong을 사용하실 수 있습니다.

> **주석**: memong 공개 사이트는 다음과 같은 브라우저를 지원합니다. - IE 11+, Chrome, Safari, Firefox.

## 로그인
**Facebook**계정과 **Google** 계정을 통해 로그인이 가능합니다.

문서들은 당신의 계정의 DB에 저장될 것입니다.


## Notes
노트는 당신의 계정에 싱크됩니다.

어떤 디바이스에서도 문서 편집이 가능합니다.

### 노트 생성하기

### 다른 노트로 바꾸기

### 노트 이름 바꾸기

### 노트 삭제하기

### 노트 편집하기



## 단축키
<kbd>Shift+Enter</kbd> : ``메모`` 편집 끝내기.

<kbd>TAB</kbd> : 아래 ``메모``로 포커스 이동하기.

<kbd>Arrow Up</kbd> : 위의 ``메모``로 포커스 이동하기.

<kbd>Arrow Down</kbd> : 아래 ``메모``로 포커스 이동하기.



## 마크다운 문법
